★中原：香港樓價有見底回升跡象。

中原指出，4區樓價指數本周齊升，是近23個星期以來首次，樓價有見底回升跡象。

新界東樓價按星期升1%，是6星期以來最大升幅，並連升3星期，大圍新盤推售刺激新界東樓價升至13星期新高。

龍市

呢條撚樣愈睇佢愈奸

龍巿點解會有底可以見底回升？

弱智？

聖誕節快到了

失業率進一步上升 樓市大跌機會增加

有跌過？

底？

見到底褲掛？

失業率越高
樓價升越快

地產佬真係好戇居，講嚟講去都係話就嚟底成功，講到口臭都唔覺自己白痴。

綠置居---截至今日(30日)只有3,354名申請者揀樓，甩底率逾92%

即係就快玩完

lm

港人收入跌，失業率升
但樓市繼續升，正啊喂

香港人喜迎

gogogo